（無圖唔洗問）屌啲女 嘟乜撚嘢嘴 想嘔

明明係個bitch但就扮蘑菇嘟嘟嘴，靚女唔代表就可以做埋呢啲核突嘢！

放大咗幾次睇，真係咁撚樣 要幾厚面皮先做到

男人最愛type?

幾qq

正常，d女selfie最鍾意 duck face啦

唔係講緊selfie 對住鏡頭係皺吓眉唔知比邊個睇果種 唔知你get唔get

佢唔係bitch！！

嚴格嚟講應該係扁嘴 諗起想洗眼

咁憎佢都話佢靚女
咁佢真係好靚吧
靚就可以扮任何pose啦
冇計

唔get 有圖就最好

你可以想像一下林鄭唔出聲扁嘴

屌你咩 又話靚女
林鄭咁嘅款都已經冇咩討論空間
做咩都想大巴大巴車落去

乞人憎嘅程度有啲似

咩事咁憎人
同事？朋友？